不如集體投訴狗官陳仲衡捏造事實左右判刑？

明明有影片斷正黑警插眼，但是陳仲衡卻捏造事實說沒有，正仆街！

又有五毛負評。

法治有險可守

紅官

上訴到底

推

好似好耐冇見「投訴師」出現⋯仲記得上年係黃店食嘢有靚女走過嚟俾影印好嘅投訴表格⋯

Push

跟機

支持
乜都試下做先
唔可以俾條仆街狗官無成本玩野